對住個股無力感不停嘔心

好辛苦 萬分悲痛加萬分憎恨 谷住谷住
周瑜到底係點谷氣谷到死